區選唔係只係贏一啖氣，係要贏資源，贏權力

千萬唔好覺得區選無用

1) 每人每年100萬的資源, 扣左人工後, 好多係津貼, 你請個判過監o既手足就可以用呢筆錢請
你要培養新人都要有錢請佢做議員助理先得架, 唔通要義士日日做義工咩
2) 每區每年1億社區建設及文娛活動的經費, 你估民建聯係阿爺比錢派米? 好多時係係區議會申請項目撥款借花敬佛，錢政府出名就我攞, 你o個區過半泛民做到主席, o的錢你想點派都得, 淺藍真係要靠派蛇齋餅糉收買
3) 互選1位立法會議員, 民主派過半就攞到
4) 互選117位特首選委, 如果攞到到時泛民+商界絕對可以控制過半選委, 選邊個做特首就有話語權(CY都係689票當選, 你話無左呢117鐵票會點真係無人知)
5)區議會由民選產生, 如果全部區議會由民主派過半, 咁日後政府出賣市民, 十八區區議會就可以打住民意聯合讉責兼處處不合作, 等政府管治成本增加, 淨係趕O的藍屍大媽出區議會已經大快人心啦

重點係, 呢O的資源同權力你唔爭, 就係送晒比班保皇黨

11月24日, 一投都不能少

同意

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

點解可以無人推

推

Push

air push

睇到選特首果到笑咗 入閘先DQ

push

推正氣po

我地既目標係要對家輸
所以唔可以投白票，有本土就本土，無就泛民

agerr
--------------------------
簽名檔:

推 !
另外, 請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

射落民主黨都唔益建制

淨係第1點都收左皮

都無人肯應承會咁做

放心，一定投

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

[星期六攻略] 大文宣日

有冇候選人話會肯請義士做議員助理？

可能我廢啦,未收到風/未見有

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

建制派啲地區主任，收緊兩三皮一個月

當選唔使養倒返轉上撽兼請多幾個黨工

仲可以掛個名籌旗

落選啲穩陣費又要加大

泛民就算9數啦

我都係咁諗

偏偏連登主流係要投泛民

唉，見到城邦page 今日仲出批評泛民投票的 post，點解反共咁唔齊心。

推囉

巴打好文, 配合翻合適既標題(舊嗰個標題真係趕客),
唔推唔得!!

我守承諾, 幫推 2/10
星期日投票!!

我守承諾, 幫推 3/10
星期日投票!!

我守承諾, 幫推 4/10
星期日投票!!

原全同意

我守承諾, 幫推 5/10
星期日投票!!

我守承諾, 幫推 6/10
星期日投票!!

我守承諾, 幫推 7/10
星期日投票!!

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜